{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040982",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽃봉자"
    },
    "text": "イタリアのジェラートで作る手作りのバラアイスクリームは、様々な味で提供され、このカフェはVJ特攻隊(バラの花アイスクリーム)に出演したカフェとして有名です。 ドイツのコーヒー豆を使用したコーヒーは2千ウォンで購入でき、カフェの営業時間は毎日10:30から19:00までです。 位置は仁川中区庁からチャイナタウン方向の曹渓寺階段の横にあり、メニューはバラアイスクリーム、アイスクリーム、ジェラートシェイク、アメリカーノ、麦こがしで構成されています。 価格はバラアイスクリームが4,000ウォンでカップまたはコーンで選択可能で、アイスクリームは3,400ウォン、ジェラートシェイクは4,500ウォン、アメリカーノは2,000ウォン、麦こがしは4,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどのように有名ですか？",
            "answer": "このカフェは、VJ特攻隊(バラの花アイスクリーム)に出演したことで有名です。"
        },
        {
            "question": "コーヒーは何ウォンで購入できますか？",
            "answer": "コーヒーは2千ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は毎日10:30から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの位置はどこですか？",
            "answer": "このカフェの位置は、仁川中区庁からチャイナタウン方向の曹渓寺階段の横にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューは何がありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューはバラアイスクリーム、アイスクリーム、ジェラートシェイク、アメリカーノ、麦こがしで構成されています。"
        },
        {
            "question": "バラアイスクリームの価格はいくらですか？",
            "answer": "バラアイスクリームの価格は4,000ウォンで、カップまたはコーンで選択できます。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームの価格は3,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジェラートシェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジェラートシェイクの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦こがしの価格はいくらですか？",
            "answer": "麦こがしの価格は4,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 359
    }
}